其實高登個現在線上人數係咪堅

叫唔叫收曬皮

流架

尋日見陰間顯示四百萬人上緊高登

各位廣告客戶，林生冇誠信可言㗎，你哋唔好信佢啲咩人流統計

全香港有700萬人
有100萬人同時上緊???
訓撚醒未

真假難分

或者咁講啦！

如果顯示數字低過實際數字，林生一定會屌鬼，叫伙記改返啱

即係話事實上得 466 個會員在線，或者更少！

咁流

wfc